至從迷上左大紀元時報之後, 我對中國未來充滿希望

而家領導緊中國既係一位開明既明君, 好需要時間幫大家建設民主中國, 而呢位開明既明君已經好努力改變緊中國, 好似黎緊3月會搞個全球最強打貪部門ICAC, 專門捉拿貪污超過五千萬零一蚊以上既貪官
只係用左5年時間已經有咁好成績, 令到我對中國未來充滿信心

至於D維護律師被軟禁到2046, 全中國教會教堂被清拆, 中國網絡封鎖變內聯網, 記者比人斬到斷腳, 某村莊比人大血洗, 全部都同習大大冇關, 全部都係江派嫁禍比習大大

只要習大大清除左呢班貪官, 中國就會比美國更強大,, 請大家比D耐性, MAKE CHINA GREAT AGAIN

你係咪睇錯報紙

？？？